如果6/9有100萬人，林鄭會...

正皮：無視，照推修例
負皮：認輸，撤回修例

大家有呢個心態已經輸左

人數唔係做比林鄭睇
人數多可cover肯衝既義士

依家個風向係：明知輸硬都要出去湊人數，對後世有個交代

幾時行動？
人地夠鐘就要返屋企，一家大細有老有嫩

出得去就要贏住返嚟

你地唔理解

Ok, 當你100萬人遊行
民陣宣佈結束後淨返1萬
得幾個鐘時間部處，點鬥？

閣下有何高見？

有一百萬人誤解

6/9係9月6號

6/9 is a short form of 2019/6/9

問林鄭啦
我都唔理解

無得輸

？

認真，其實最差結果係撤回條例。難得各個國家關注呢條事，認清香港俾港共政權控制香港。而香港內部亦難得齊心，唔同業界都企出黎

盡力啦 係好係壞 冇人知會發生咩事

佢會出黎話仲有六百萬人冇出黎所以大眾都好支持

保守啲當有300萬中立300萬支持都夠佢做擋箭牌

太陽會照常升起

100萬真係無可能。 有20萬已經偷笑

$0.3

So true

中文月份行先

03當年五十萬都無諗住撤回 硬闖 今日又點會聽民意
惟獨是見步行步 唔行 邊有得見？

出黎做野未？香港全部跟英式

美式定英式姐
你睇返window一得較 6/9 9/6

又有鬼黎

問題唔係有冇一百萬人上街，而係我地可以做到乜嘢程度

你咁講已經違背大會理念

大你老母會 咁中意權威不如返大陸

今次至少都30萬 走唔甩

柒婆：依然有六百幾萬人支持

唔係我話，民陣一早放風：
遊行係做畀外國睇，越多人越有效
遊完就返屋企等美國做野

眯埋眼扮睇唔到
再話大家誤解咗

Anyway 聽日照

刷到咁出面 過鳩硬

衝條毛
而家警察可以透過非暴力方法捉哂衝嘅人

樓主又想散播失敗主義

假膠投正又話你知？

衝果堆一定會比連登仔話係政府自編自導自演

其實已經收曬安家費

其實應該唔只，因為我身邊好多人，
雨傘果時話人搞搞震既人，今次都話要出去行。
有幾個仲係開舖做老闆既，當年都話佔領搞到冇生意蝕左幾個月係咁屌，佢地今次星期日直頭唔開舖都出去行，員工自願性決定去唔去，不過果日照當返工唔扣假。

警方表示:最高峰時5萬人
然後就完

起碼300萬了

所以話，今次點會少過反23

唔識字就返去讀下書先啦
正經討論係度講其他野

邊個話全部跟英式呀 你出黎做野未呀

照常通過逃犯條例 因為佢不嬲都咁厚顏無恥

睇唔到有撤回空間
唔存在任何反對聲

又話全世界都極度關注
歐美各大強國根本無左香港唔得
一過一定八國聯軍入侵
第三次世界大戰一觸即發？

唔出就真係輸硬，出咗都仲有少少機會，你當做畀美國/歐盟睇等佢地有藉口制裁都好

80後/90後成日屌上一代點解會默許民主回歸唔反抗，試想下廿年後你個仔問你點解2019年唔出去，你驚唔驚畀佢屌

正經事當前就咪拘泥於呢啲小事啦，
大家都清楚知道係講緊6月9號咪得

會跳鋼管舞娛賓

咁要睇咩地方，有d日子行先，有d月份行先

加油 6月9號完咗個個都要返工

好彩d大學生 中學生sembreak，要持久戰都有兵馬

不過下週高溫有雨，各位連登仔記住帶遮帶水去幫手，話唔定幫到件妹妹

不過聽聞有好多哥哥仔會係零晨時份邊照顧佢地，唔駛擔心

好似上次通過一地兩檢咁easy

無咁誇張
但民陣話美國會做野
香港人出黎谷人數就夠

今次遊行是數人頭，人多國際社會已經關注;777之前見香港註外國大使介绍;冇人認同她;777可以強推送中條例;一旦強推西方民主社會可以明正言順制裁香港和香港關係法都睇來維持不久……

如果6/9無100萬人 香港人會：
出黎
照出

如果林奠唔切 香港人會：
出黎
照出

係06/09/2019
邊個戇鳩咁教你教你都變佢咁

你個仔會屌你做得唔夠多，起碼都要佔領立法會
政府要夾硬黎，香港人就更加要夾硬黎

香港既主導權唔係打工個個，有時候我都覺得林鄭佢好可憐

成件事根本係中共主導，咁你係咁話林鄭又有咩意思

由董 曾 689 到777，換完又換，有邊個施政係你地稱心滿意。

咁既然不滿，點解你地既對象唔係源頭

同埋你地有d人都好好笑

話咩寧願玉石俱焚等美國佬收

講真，你寄望係咁駛咩出黎遊行，未放長雙眼等政策通過之後食花生等睇戲

由中共同美國談判，你見到中共係樣衰，但係邊個都唔怕。佢地就真係寧願玉石俱焚，到時香港小市民就真係要驚驚

循例民陣都要吹下雞證明自己有做野
但今次吹得太恒連民陣都驚會失控

我不會質疑您這個說法，中共是主導;777亦都是幫兇;您問為甚麼這麼多特首香港人不滿意;就是因為我們沒有一個公平公正一人一票普選特首承落落宝;特首做得不好;若是我們選擇，當佢下台時我們可以另選擇另一位……

警察會公布數字 遊行人數得1萬
林鄭表示 眾望所歸 立即推行修例

想玉石俱焚？中共根本未怕過

你地抱住呢一種心態遊行，根本就係最劣質，如果遊行真係變成耐力賽，你地呢班人好大機會會變成暴徒

乖乖地遊完行，引起國際關注（之後香港政府同中共當無事發生），你地無更加多既事情可以做架啦，乖乖地返屋企啦

除非你真係政治前線、有收助養金、真暴徒、黑底卧底同差人，否則小市民畀人當亂局籌碼好不智

所以要聽從大會指示
遊行結束後盡快離開！

宜家都有得揀
中共：
你揀啦
A 屎
B 尿
C 屁

小市民A：
Err 有無d食得既野

隔咗陣小市民A已被消失

有30萬都偷笑啦 100萬🤭🤭

你咪試下同諗緊出唔出嚟遊行嘅人講不如佔領立法會囉，佢地一聽到就即刻返屋企

你想衝嘅完全可以衝，但社會現實就係好多人只可以承受無風險嘅抗爭(即係遊行)，你屌佢地，佢地隨時再做少啲

遊行同衝係兩種玩法，雙方互屌根本冇意義

零風險反惡法

如果

零風險vs零行動，你想社會大眾揀邊樣?

100萬年青人 = 無視
十大富豪 = 撤回

其實徹回咪等於佢下台？

美式日期咪mm/dd囉

未必

講真，衝嘅人屌和理非嘅人冇用，同和理非嘅人屌衝嘅人係鬼，我睇唔出兩者本質上有咩唔同

解決方法：民陣向激進派道歉並承諾尊重及包容激進既抗爭模式

又唔係比林鄭睇嘅
係比外國勢力睇

所以行完就好散，其他野交畀美國

會同你講仲有700幾萬人冇出黎即係支持

係喎sor

唔係話比國際睇咩

其實我覺得佢立到例 同我地夠多人出來遊行先係最好嘅結果... 國際出師有名搞香港 真焦土係要將個局面鬧得夠大 之後先可以比人睇到香港等於中國 聽日出黎行先係真焦土

中

佢如果衰左下場會好大獲 所以一定會死撐
呢場仗唔會咁輕易贏到

焦土並非泛民主張

試左咪知

其實林鄭同民陣夾好左
過50萬就撤
大家唔好咁緊張

下台啦 屌
唔跟主流民意

理得佢係咪泛民主張 叫得出d焦土派先係重點
D人明明想焦土又唔出黎 出黎夠多人搞大個人數
先焦得夠勁嫁 利申焦土左膠

咁都有得嘈 大家明講緊乜咪得

我記得林鄭講過話，無論如何政府都會全力推行逃犯條例，佢講到咁，應該得好少機會撤回。

太樂觀

預咗林鄭睬你都傻
佢聽日連催淚彈同坦克都唔洗
直接去個High Tea跟住話逃犯條例已經通過都得

而家除非係習近平同林鄭發生咩意外突然唔響度
否則都短期內一定通過
上街不過係上俾外國傳媒同新聞睇一個城市死亡之前嘅最後哀嚎
6月9號或者係香港末日之前最後一個派對
祝大家攞個好回憶
對得住自己對得住當年為咗避開共產黨游水落嚟嘅人
對得住而家嘅小朋友都下一代

乜97之後，香港政府有跟過主流民意咩？
啊，係，林鄭話反對嘅人都唔係主流，只有撐佢嘅先係主流
犀利過潮流教父

除非發生意外囉

如果有100萬人
政府會叫警方數到得20萬人
然後話20萬人不代表香港
再抹黑係外國勢力影響

jm9

佢會照硬推
反正佢為左份工已經係不擇手段

你依d先係垃圾
賤種三毛

另外六百萬都理解

佢收到中央指示，貿易戰最重要呀。

Push

政府：遊行人數雖然很多條例將如期周三恢復二讀辯論

正皮中！

起碼我哋唔係一啲扺抗都冇 拱手相讓出去
歷史上終會記得有班叫「香港人」嘅聲音we are hongkongers
而林鄭條賊婆 終會喺「亞洲四小龍」一章裏面 貽笑千古 台灣南韓新加坡從無一個國家嘅領導者會咁樣自廢武功 賣國求一政協副主席法
長官閣下今日對住香港人咁樣窮兇極惡法必然萬世為天下笑

一個可以將屋企人都交俾大陸去換取權力嘅人有咩做唔出？
呢個人已經唔係一般小丑咁簡單
佢係一件披住人皮嘅武器
放棄作為人而成為一件工具，
佢又點會理會天下人笑

好多人心水清